唔知葵芳地鐵附近有冇警察埋伏等示威者搭地鐵時捉人

有冇人知道？

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面